想買貨，可以邊度買？

又唔識人，又無咁易搵到肯賣既人，應該點先買到？

cold call.